今日同我女朋友分咗手

我哋嘅性格都太相似，佢係女仔性格，佢覺得我唔夠man，話我成日唔識得鼓勵佢同包容佢，係佢需要我嘅時候我冇係佢身邊。導致今次分手我知道大家都仲好愛對方，但係佢覺得真係冇辦法再一齊落去都只會越嚟越唔開心。
原來人真係唔失去左都唔會好好珍惜，到我依家想改嘅時候一切已經太遲，佢係我見過嘅女仔入邊最愛嘅一個

今日我喺佢屋企樓下等佢，但係呢個事實已經挽回唔到

頂住，慢慢沉澱下。

大家支唔支持醫護大罷工？

幫手推上熱門！！！

有冇人可以幫手FB, IG, 等等地方宣傳？

頂唔住啦，真係好唔開心

年紀幾大？

拍左幾耐?

善用不推文回覆

算吧啦
諗下捱唔捱得過武肺先

20 18

拍咗拖兩年半

經歷過好多事去過台灣都去過日本

但係而家仲係好難忘記 一心好痛

young kid
向前望啦咁後生

喺仲係涉世未深嘅年紀
仲會憧憬住美好嘅愛情
仲未俾物質世界所支配
呢個年紀愛過嘅人係最刻骨銘心
唉樓主加油

多謝你啊

但係我真係覺得好難過，身邊有又冇朋友，我嘅意思係了解我嘅朋友唔多，數盡兩個

一齊去過旅行都叫做好好了，我三年幾都未去過一次

可以撐過去的

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

好快渡過，完全無問題！只要你再遇到一個令你鳩硬既囡囡就得！

都冇嘅希望自己可以變得更加好嘅時候重新再追求佢